聽日情人節我決定要叫個二人餐

Kfc外賣2人餐一個人食

都估到係kfc